
                      Desconcertante , y a medida que avanza la película se va afirmando el personaje que se intuye al principio. Muy logrado el personaje sombrío, solitario, frío y paralelamente muy humano. Buena película. Y por cierto una gozada el elenco de clásicos americanos de la película
        
            